【警世】7月前黃圈將以内鬥完全瓦解，立法會建制派大勝

大家有眼見
所有黃圈内龍頭短時間内著曬火
KOL 如是，黃色經濟圈餐廳如是
對家已經發展到兵不血刃，派堆5毛水軍/KOL100 就收你皮
人地打緊3D戰爭
-

[即時生效]以後邊個再鬥黃就原地做一set體能

對家全面戰綫：
- KOL 内鬥拍片
- 黃標事件扣你黃色KOL 血
- 抗疫基金派錢撐藍圈
- 假新聞瘋狂攻擊民主派議員
對家已經唔需要打打殺殺，民調評分已經回升

唔該大家
- 唔同意請理性評論
- 停止所有謾駡
- 所有非抗爭post 用不推文回覆
- 你唔同意某KOL/黃店，可以唔幫趁，擧手投票
- 唔好再浪費時間係無謂野上面 thanks

香港人既目標：
五大訴求，缺一不可
暫時最大勝算既方法係：
9月立法會選舉
長遠對最有力打擊藍圈係：
黃色經濟圈
請focus thanks!

明知9月贏機會低其實係要用輸左點做去諗而唔係個撚個當已經立法會過半咁諗再唔好講我真係唔信所有"泛民"都係攬炒派

放負收皮

其實我真係忍唔住講句作為3/40歲嘅廢中係完全feel唔到有咩分化
因為冇乜時間上連登
曰日要返工Facebook都唔得閒上
只係一個禮拜約D朋友食一兩次黃店繼續課金

根本係咁吹分化個d先係分化 係咁發大件事黎講on99

咪係囉煩到死
復活節勁多人出咗去食黃店唔知分乜撚嘢化

其實我同你同一個range
一樣都唔係太影響我
我最怕有人太認真/或者比假新聞麻木咗
失去咗focus
站在黃色KOL/ 黃店 係面對緊極大壓力
你睇下劉細良個D 就知道

你覺得無問題我尊重你
大家幫手睇下黃圈成效

黑警神仙尺搞緊黃店
同時港共資助緊藍店
暫時未必有事，但對家已經做緊野

我知對家做緊嘢啊但問題係我唔覺得而家黃色經濟圈有俾人分化緊
我覺得係連登啲人自己分化自己咋喎

你寫呢個topic，一陣實有分化撚入嚟屌你係咪贏選舉就大晒，當手足係condom?

慣性二元對立+道德綁架

我睇連燈吹緊風
分化有萌芽跡象
可能兩邊互屌都係網軍來
認證就輸了

五大訴求，缺一不可
當中有釋放義士bor
咁都綁架到

唔可能

承你貴言

PUSH, 今日好多傻鳩五毛開D無聊,分化,放負POST。

鬥黃撚又贏
私怨撚又贏

推呢個

推

唔洗，五月已經完

笑下八卦下就好
勿認真

你可以兩手準備，但戰前因為大機會輸就唔去好好準備 增加自己勝率 就係兩回事啦

鬥黃撚+私怨撚 唔會係自己人

最好係冷處理

希望加埋所有非抗爭post 都不推文
連登暫時都未有人建議過

連登而家既風向已經同現實脫晒節
大把人無理過個d 19分化post
日日食黃店 邊得閒理邊間食咩人血饅頭個d無聊野

唔止連登 仲有fb都有post攻擊黃店
叫佢停 反而被人話黃係咪大哂
有腦都知短時間連續有唔同既post攻擊黃圈就知係有心操作

睇下熱門po就知全部感情問題、鬥黃鬥youtuber

係呀，我覺得有責任提醒下身邊既人
真係有人懞懞下會信

係,最怕一陣有人因為咁而灰心

成班傻鳩咁撚蠢
點贏呀
講兩句就俾人分化到傻

所以我提議：所有非抗爭/抗疫post 一律不推文
個個都做，D垃圾文先會沉底

True
所以應該唔好撚佢地
大家幾時會理Save HK 講乜？

要有文宣 停止批鬥行為

我本來都以爲好多蠢人
睇返留言原來都係醒既多好多

啱

所以話
抗爭唯一輸嘅就只有內訌

搞memes 最有效
泰仔好犀利，香港人值得學
唔好再煽情千字文喇

鬥乜撚野鬥 混合埋一齊做強化版黃色經濟圈啦
歸位啦各位

失敗撚

不參與任何罵戰

得閑真係需要提醒下

黃色經濟圈長keep到
真係無乜機會輸
港共1000億 1000億咁派
派到庫房無曬錢
最後藍店一樣難逃一死

血債票償

有撚2手咩全撚部都剩係講過左半可以點點點,過唔到泛民繼續投讚成點先,根本就冇討論過唔過半係點撚樣算,個個講到贏撚硬咁,根本體制內成功率低到痴線但係冇人講,係完全冇人講衰左點算,泛民都一直剩係講比票我地我地過半所以可以咁咁咁,連冇普選直接叫美國制裁都唔撚敢講